Title: Forever Young
Date: 2013-01-18 15:28
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bobdylan, books, music, paulrogers, sarahbrendel
Slug: forever-young

![bobdylanforeveryoung]({static}/images/bobdylanforeveryoung.jpg)

An diesem Tag im Jahr 1974 hat Bob Dylan eins, meiner Meinung nach,
schönsten Lieder released. Es ist "Forever Young" und ist auf dem Album
"Planet Waves". Ich verbinde viel mit diesem Lied. Ich erinnere mich
noch an ein Konzert von [Sarah Brendel](http://sarahbrendel.de) auf dem
sie Forever Young als Zugabe spielte. Und auf einmal machte das Lied
Sinn für mich. Noch viel mehr als es das vorher tat.

Bob Dylan hat Paul Rogers persöhnlich beauftragt das Lied grafisch als
[Buch](http://www.amazon.com/Forever-Young-Bob-Dylan/dp/1416958088/) zu
illustrieren. Eine kleine Vorschau gibt es in diesem Video. Ach...

> May you grow up to be righteous  
>  May you grow up to be true  
>  May you always know the truth  
>  And see the lights surrounding you  
>  May you always be courageous  
>  Stand upright and be strong  
>  May you stay forever young  
>  Forever young, forever young  
>  May you stay forever young  
>  <cite>Bob Dylan</cite>

{% youtube Hc-a1kP7ITA %}

([via](http://www.brainpickings.org/index.php/2013/01/18/bob-dylan-forever-young-illustrated-by-paul-rogers/))

